（DSE撚)這一句話，我會記上一輩子

我寫咗依句
坐5望*

我寫咗nben句咪屈 我放開觀塘

可惜唔夠時間寫結尾